Android security

其實一駁電腦就可以sync 哂你部機啲野落電腦。 android 有咩 security 可言？

iphone 一樣無

咁就要睇下你部電話入面有冇一個獨立嘅安全晶片
例如Titan M

你對Android嘅認知停留喺咩年代
要unlock咗先可以read到啲資料㗎
我成日插電腦過資料都要unlock

btw set dafult

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

Apple有咩security可言？

點sync…

插電腦後，要係手機揀trust先會mount
揀trust前又要解鎖部機
如果唔係用強國嘢有後門
又唔係咁好彩中乜漏洞嘅話
理論上唔會爆到

都唔一定要有呢類晶片先安全
不過當然有好過無啦

Stock Android 8年用家

最好就security patch up-to-date

呢個就一定啦
不過除咗親生外，其他大廠都跟唔貼
三叔、SONY都慢一個月
希望以後經play store update可以好啲

Project treble加上Android 11強化project mainline
應該update會跟得越來越貼
希望解決到碎片化, security問題

應該普通人爆唔到

講以前嘅嘢嘅話，Apple一樣大把安全問題
最簡單睇，代代ios都root到
root到就意味住做乜都得
最出名果代root，係safari開個網，拉一下就搞掂

其實呢bugs就一定會有
但android嘅code係公開，ios唔公開
ios嘅bug就同武漢肺炎一樣，無人知但唔代表無
少人知，利用咗，等出事先知
但同時間，ios用家仲好安心認為ios極安全
個心態同信黨唔戴一樣危險

而家啲data仲會上埋支那雲洲

android退步咗嘅地方係無咗甜品名

不要再說了

已知漏洞黎講應該an多過i
但因為an有透明度
i可能好多暗病你唔知

如果ios個ver有得JB，就即公開地知道唔安全

好人好者唔犯法，唔驚

好似講緊香港同中國

近排Apple有啲危險 又殘體 又香港(中國)
唔知Apple同Gay Cook想搞啲咩

仆街蘋果手機 愈黎愈多簡體字

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

香港而家咪又一擔擔

an原生用gb18030

唉 可惜冇得好似An咁自己fix問題

flash rom = 砍掉重練揀國藉

漏咗Apple仲搞埋支持一個支那 痴左線
台灣都係(中國) on9 Apple

【大紀元2018年02月22日訊】（大紀元記者林丹紐約報導）蘋果公司配合中共的《網絡安全法》，將從2月28日起，把中國的iCloud業務轉由大陸國營企業中國網際網絡公司「雲上貴州大數據產業發展有限公司」（簡稱「雲上貴州」）運營。蘋果公司不諱言地表示，此舉其中的一個目的是「遵守中國法規」。

呢個真
如果我唔set中文(香港)佢會出支那中文規範

哦？中文香港會正常寫法？
我用英文美國UI，中文出GB18030寫法

呢個依家好似可以喺系統 locale 調節翻

依家 droid sans 有 sc/tc/hc 三種漢字字型

set multi language
Primary English (US)
Secondary 中文(香港)

原來啱，只揀咗英文美國
利申，之前用親生、SONY，而家用緊三叔

強國啲文化入侵真係好恐怖

美國鑑證科警員證實 Android 手機較 iPhone 更難破解

美國國土安全部文件:

我唔知，呢啲嘢係你先信嘅啫

Titan m 手機一早已經解到

有冇例子？

幾時嘅事
我淨係知Google出100萬USD希望有人hack到

入密碼咪解到

嗱不過咁講，而家google發明到量子電腦
計算力快過而家嘅電腦極多
係不久嘅將來，現有加密應該都會失效

我之前其他post講過,不過秒沉

Cellebrite個破解一直都支援曬pixel機 physical extraction

哦，明白乜原理
咁玩法應該都無解決方法

要安全，真係除非唔連network
連用部hardware都要有access control

我其實search 咗年幾都唔知點解佢哋可以爆得咁快
差啲想amazon買部二手試玩

你知道換充電頭係先達都15分鐘做到咖可？

用高壓電整壞應該唔係換個頭咁簡單呱
真係無辦法之中嘅辦法架咋

你做一次嚟睇下

冇喎 邊有姐 香港嗰啲都唔計大陸apple還大陸apple 關我撚事

an>ios

強國啲野蠻統一真係好嘔心

咁一齊過羅湖睇睇

差唔多個個留言都有負評
白卡淫入咗嚟？

窮西用andriod就咪撚學人講secutiy啦，你估你部電話有國家機密咩，無人想知你d野囉

學好啲英文先啦你

屌條友大支那膠黎 有國家機密先會睇手機

8個月啦 唔係仲咁天真呀ma 藍絲黎?

Google:香港 Apple:香港特別行政區(中國) 死Gay cook洗唔洗奶共奶到咁??

仆街蘋果手機 愈黎愈多簡體字

好呀 我拎部Titan M手機上去 全程拍片 希望有支那人破到 到時就拎到100萬美金
Btw支那人破到一早拎撚左一百萬美金啦,咪撚on9啦傻閪

source?

支那人破到都係支那人攞，唔輪到你啦燶閪

咁支那人做乜唔去破既？ 你又話羅湖破到既 你9up當秘笈？

Pixel 4系列被cellebrite破解證據

支那360破解pixel3證據
你唔係以為一百萬美金對hacker係好多下話
個方法夠獨家大把cellebrite呢類公司靠破解搵食會出更高價

Google懸賞最高百萬美元，號召高手駭入Titan M晶片

此次Android抓蟲大賽，懸賞最高100萬美元，號召高手找出Pixel手機中Titan M晶片漏洞。

文/林妍溱 | 2019-11-22發表

單一人員獲得最高獎金的是奇虎360 Technology Alpha Lab代號為關公的研究人員。他首先發現Pixel 3裝置上的單一點擊（1-click）遠端程式碼執行攻擊串，各從Android及Chrome抓蟲大賽抱走16.1萬及4萬元獎金，合計獲得20.1萬美元的獎金。這項漏洞已經在9月份的Chrome Chrome 77.0.3865.75修補完成。

最新Android抓蟲大賽已從11月21日正式開始。

你搵條9月支那打飛機新聞做乜鳩？ 360拎左一百萬未？？

第一條link睇咗未？

美國鑑證科警員證實 Android 手機較 iPhone 更難破解

Qualcomm機9008 mode其實有機會搞到，不過唔好話電話，電腦都冇100%安全

都係最基本嘅嘢做晒先，例如有冇支那app，有冇set好啲權限（好多人乜都剔晒share緊大量資料俾google或者第三方app）

我睇返cellebrite,佢係寫File system extraction while bypassing lock同File system extraction, 2者好似有分別淨係得File system extraction個d好似係要unlock左部機先extract到

當然唔係，如果係咁cellebrite又點叫破解到iPhone
apple 次次都唔喺File system extraction while bypassing lock入面

如果係咁個list連iphone 11都有，即係呢個世界應該都無邊部電話係未破解到

當然